[金融沉降] 明天嘅騰訊，就係下季嘅港樓

高位個陣個市暢旺少少
大把人忍唔住
$470都盲搶

好喇
感覺似到咗頂
一跌少少
就話正股驚閪咩
話如果個市回一兩成仲發發
大戶唔震倉嚇走啲老散仲邊有得爆升

到個市真係回咗兩三成喇
你先開始發現身邊明明一早話高位回調
有得入平貨仲發發個啲好友
開始無出聲
甚至失踪晒
然後更多人走出嚟
話唔係喎
不如等吓先啦
好似仲有得跌
返$200都唔出奇
PE邊值咁高
突然嗰個理智到難以致信

港樓基本上一樣
唔同o既係
自住, 但唔上呼吸plan
的確係驚條撚
但跌市一定有人走資
投資客都要獲利套現
個市只會比呢班人越賣越平

平時話個市回兩三成
就會準備入多兩間收啲淡淡租o既好友
結果係唔會出現

take cover

我都做過你做緊嘅野，到頭來只發現應該做嘅野係:

唔好亂唱淡

總之gogogo

巴你走先，我聽到一群腳步聲黎緊

米燈

總之 GOGOGO啦
飲杯

今日既騰訊=當日既ICQ

洗樓只升不跌

低調置業？

班掃哂貨既大陸佬

12講13
13講14
..
..
18講19

緊會中既

鳩up啦你，咁多年都係樓市膠膠膠！而家兩三厘息，萬幾蚊一尺4/5百萬納米樓驚閪咩

跟我一齊叫，剛需剛需剛需

股都係必需品，無股炒慘過無樓住

剛需剛需剛需

所以我買股買樓一直有個原則。

金融危機低位後買，之後長揸

雖然無人知頂定底，但一定知高定低

屌
你試下有一肯定同你講層樓一年跌一半
我諗你寧願而家即刻賣撚左去訓一年街都廢撚事輸幾百萬

有人

傻既咩，長hold 必勝丫，跌5%都大把人買

留名睇U字反彈

有樓既都支持你
d人成日講跌唔落，其實一跌就好難搵人接貨

只升不跌 驚西咩

講得無錯
升返哂 冇事啦